亞運幾時有辯論運動

鬥智鬥力

叫晒連登詭辯家上去就啱

全部淨係屌人老母